#
 
นักวิจัย
อ้าง
ฐานข้อมูล
รอย
เตอร์
รายชื่อ
ผู้ต้องสงสัย
ล้าน
คน
WorldCheck
 
#
โพส
Chris
นักวิจัย
ปลอดภัย
ฐานข้อมูล
สำคัญ
ระบุ
ฐานข้อมูล
บริษัท
รอย
เตอร์
เก็บ
รายชื่อ
บุคคล
เสี่ยง
สูง
ล้าน
คน
ฐานข้อมูล
เก่า
เวอร์ชั่
นก
ลาง
ปี
ฐานข้อมูล
ใช้
งาน
หน่วยงาน
รัฐ
หน่วยงาน
ตัว
บริษัท
ปี
เพื่อให้
บริการ
ธนาคาร
สวิส
เซอร์แลนด์
ตรวจสอบ
บุคคล
ต้องสงสัย
รายชื่อ
กลุ่ม
ผู้
เกี่ยวข้อง
อาชญากรรม
ก่อการร้าย
คอรัปชั่น
พฤติกรรม
อื่น
สอบถาม
ชุมชน
ควร
ฐานข้อมูล
ติดต่อ
สอบถาม
ฐานข้อมูล
หลุด
ไหน
บริษัท
กำลัง
อุด
ช่องโหว่
พร้อมกับ
ระบุ
ฐานข้อมูล
ใช่
แบ
ล็คลิสต์
แต่อย่างใด
กระบวนการ
เข้าถึง
ฐานข้อมูล
ตรวจสอบ
ล่วงหน้า
ลูกค้า
นี้
ฐานข้อมูล
รหัส
ไว้
บน
เครือข่าย
ระบุ
กุญแจ
ถอดรหัส
ปล่อย
Chris
 
Vickery
 
WorldCheck
 
WorldCheck
 
WorldCheck
 
Vickery
 
Reddit
 
Thomson
 
Reuters
 
Vickery
 
Bittorrent
 
magnetxt
=
urnbtih
21
a
1
b
8
da
8
b
13
e
1
f
8
dfc
44428
ba
6
f
986392236
ccddn
=
Vickery
+
insurance
+
filetr
=
udp
%
3
A
%
2
F
%
2
Ftracker
.
openbittorrent
.
com
%
3
A
80
tr
=
udp
%
3
A
%
2
F
%
2
Fopen
.
demonii
.
com
%
3
A
1337
tr
=
udp
%
3
A
%
2
F
%
2
Ftracker
.
coppersurfer
.
tk
%
3
A
6969
tr
=
udp
%
3
A
%
2
F
%
2
Fexodus
.
desync
.
com
%
3
A
6969
ที่มา
 
Reddit
 
The
 
Stack
 
